好想瘋狂地笑，求笑片

有冇咩電影係由頭笑到落尾
愈on9愈好
要笑到閪叫個隻

哈 哈 哈 哈 哈 哈

呢張真係好撚on9

冇人有笑片些牙...

Hi

巴絲們

唉 大美女開post都冇人覆 冇天理

成個post都只係得你講野
仲唔夠好笑咩

見你咁慘

咁又真........

其實...我指既係 電影

聽～～～～～～海哭的聲音

有冇好好笑既電影呀

無

Ok 88肥婆

Pish

Push

嚇鬼阿嫂幾好笑，又有小小恐怖

Thanks